721之後，我爸媽真係痴咗線

616呀媽有去遊行
721呀爸有去遊行
但當時佢哋應該係覺得兩邊都有錯
我哋住元朗，721應該令佢哋覺得殺到埋身

呀爸尋日朝早無啦啦同我講佢入咗車手tg group
夜晚專登去入油，話驚今日無油接放學...
又清咗個車尾箱，話唔知駛唔駛幫手運埋物資

呀媽買咗勁多公仔麵，話預備嚟接滯我啲朋友
如果有乜事，上嚟食吓公仔麵打吓麻將過一晚

有你哋做我爸媽係我嘅榮幸
Love you

幸福

理性家族

你屋企人痴撚線架

恭喜樓主

一家人
有福同享有難同當

要珍惜同愛錫咁好既屋企人

真香港人

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

葡萄你有咁既屋企人

勁 我老母睇完721 D片都仲係偏藍

真心呢個po有洋䓤

有愛一家

樓主屋企人真好
由7月2個一日
我就同屋企人冇講野到而家

喊咗
好好啊你爸媽

好幸福

由中立一野衝到最前

恭喜樓主有咁好嘅父母

好人一家平安！

香港人加油！

講幫手推推以下post
無人講仲等幾時？７２６去機場！７２７去元朗！７２８去上環！７２６去機場！７２７去元朗！７２８去上環！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！

【 突襲】第九陣攻勢！台灣戰線開打！助攻《中英聯合聲明》英國戰線！

香港人加油! 保護自己人!
向每位付出過的香港人致敬!

香港加油

所以經過咗差不多兩個月
要覺醒要支持嘅都已經出現哂
仲係到講咩民意，風向個D戇鳩嘢嘅一係鬼一係弱智
香港人，萬事小心
光復香港
時代革命

好正呀

樓主全家好幸福

樓主要好好咁錫佢地

推你老豆老母幫手推埋我老母

好幸福啊
我又要上黎食麵

Jealous

好想同你做朋友

推

又唔使咁驚既
不過真係正

物c!

係真愛！！

香港人也愛這種家庭！！！

好撚感動呀😻

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

p

一樣
我阿媽今朝竟然問我去唔去元朗食老婆餅
我愛你阿媽

好父母

好幸福 樓主 有咁既老豆老母

有洋蔥

勇武家庭

push

恭喜樓豬

好開心auntie uncle 咁好人

痴Q左線既父母好葡萄

葡萄

我愛你老豆老母

樓主爸媽好可愛

seed呢

樓主上世一定做左好事

世伯伯母

三生有幸 要孝順

滾動呀

你有咁既父母真係好好彩

經過14年起五年嘅努力，
我都成功將我60歲淺籃老豆老母
教導到自己識上連登，
帝吧單野都係佢地講返比我知

好想做你老豆個仔

恭喜你
我老母琴晚同我老婆講
叫我唔好係面書講咁多野
無著數架

我深深同意地球平既理論

我呀媽比我講到變黃
老豆仲係偏藍會幫政府講說話
成日覺得搞事阻到佢就係市民唔岩

樓主爸爸媽媽好可愛

我老母個日話柳生去元朗運送架撐

幸福一家人
樓主一定好用心教化屋企人

好好珍惜佢哋 嗚嗚嗚

相反
我屋企玩門禁
一出就唔供我讀書

你又好呀

太幸福了

樓主一家呢啲先係保家衛國

你屋企人真係好正 相反自己屋企一紅一藍 仲要有個警察做伴侶

好warm

我都強迫我阿爸down左Facebook
Follow 曬立場 蘋果 同加埋我
等我狂send啲片俾佢

六隻生滋廢狗留左負皮
個負皮留番比你地既人生啦

❤️愛

好好呀你屋企人
羨慕死人

要珍惜你兩老

好羨慕…

我老豆退休年齡
佢直頭問我拎眼罩同護肘
仲自己買埋安全帽⛑️

好人一生平安

好撚認同！

珍惜

幸福家庭

我以為自己出post

遺憾
不過家家有本難唸的經
唉

好幸福要對兩老好啲 孝順啲

催淚彈過催淚彈彈
多謝樓主屋企人

求義載telegram channel 連結

我父母...
唉

想做你朋友仔

一定要遮車牌

真好

係愛啊

錯重點求車手group

好羨慕你

好人一世平安

我老母由深藍變中立個下都有依個感覺

好幸福啊
如果我啊爸啊媽有你屋企人一半就好
啊爸深藍講乜都哂氣

要好好孝順父母

好羨慕

戥你開心 有兩個明白事理嘅爸媽
葡萄你

Mustc 你爸媽好好 好清醒好勇，多謝你地

我一開始冇咁強硬，
都係帶佢出下旺角睇下大媽低質表演，
行下沙田一田感受下祖國嘅威力，
同埋一定要買now睇新聞，
之後先教佢地上youtube
睇下啲大陸恥笑趣聞，
去左籃底先慢慢叫佢地睇老簫啲膠野，
如果太快要佢地洗底睇啲又多字又悶嘅，
一撚定反我枱

嘩屌，高汁老豆老母

幸福之家

真·守護香港

好撚羡慕呀屌

辛苦你啦絲
一時三刻好難有好轉

而家一齊努力,
等光復香港後再慢慢修補啦

你老豆老母真好

我都同父母成家入元朗附近食嘢遊山玩水

表示極羨慕

我老母過左成個月都仍然係中立撚
仲成日叫我咪去呢度咪去果度

恭喜樓主

要好好對你爹哋媽咪呀

屌睇到眼濕濕我呢邊就只能cut撚左我父母既選民資格

[長文]人生最重要的選擇題

我老豆就連黑社會打人都覺得係啱

老母又無腦，老豆講咩佢講咩

好好珍惜佢地

Auntie uncle 好波

感動，恭喜樓主有個幸福的家

手殘撳咗負皮
有咁嘅屋企人真好

be fd ok?

勇武叔叔
小心安全呀

連登伯友，又收多28萬個契兒契女

同樓主好似，當初佢地都覺得兩邊都有錯，反對派既行動有人會借故搞事，但見證過警察做野手法後，已經全黃了。

Mustc

好羨慕樓主。。。 我屋企藍尸兩老...出少句聲我已經好滿足

好感動

Auntie uncle
收唔收契仔 契女 ？

幸福到

好有愛

👏👏

過咗721老母仲話班狗好慘，我就無同佢講過野喇

好羨慕你有咁明是非仲身體力行嘅父母
好好珍惜

兩個月都唔醒嗰啲傻鳩就由佢

真香港人守望相助
其實好多上一代都係咁生活落黎 左鄰右里互相幫助
但到而家佢地老左 見我地依一代做番同樣既樣既時候 就話我地有組織有預謀

我老媽721元朗之後
開始左 我從未見到佢會講既 屌鳩警察同屌政府

Mus絲

你就好啦
我老豆因果隨緣派
老母就花生派

好幸福好羨慕巴打

襪絲絲打

樓主要好好愛錫家人

本身我呀爸呀媽都係藍絲，6月幾次遊行，每次我都要偷偷地出去
過左721之後，佢地立場180度改變，竟然同我同聲同氣咁屌尻政府
今朝佢地知我今日去元朗行街，竟然完全唔反對，仲叫我小心啲
個下真係好感動

我都想有呢啲啊爸啊媽。我阿爸淨係同我講咁咪唔好去，我比$3000。dllm

一世行運
加油

加油

收唔收契仔，我老母深藍到不能再藍

樓主一家一生平安

樓主有呢d咁好嘅父母真係福氣黎，要好好珍惜愛錫佢哋

Ching 你太幸福啦，恭喜

係洋䓤，我加左洋䓤

世伯、伯母真係明白事理

恭喜恭喜

樓主要孝順啊
希望d麵今晚未用得著

生於紅底深藍家庭 嘅我 真係覺得好羨慕

好好呀

良心父母
你地加油

你爸爸媽媽真係好人到痴線

真係好

好好呀
明事理，超有愛

多謝你地

羡慕
我send埋啲片俾老母佢都唔肯睇

有洋蔥
樓主好幸福 好好珍惜

同樓主一樣幸福 我屋企人由黃傘開始就支持我

發個夢塞住啲警車

ching 要多d 同佢地傾計呀 g持

爸爸媽媽

今日我媽唔出去 因為行動慢又有哮喘底 有咩事要跑要顧住佢大家都危
但同老豆出 一人一把遮 仲要佢帶埋單車頭盔

你屋企人好正

I love your parents 3000

你就好

一家人齊上齊落！
祝福樓主一家好人一生平安

我屋企喺元朗有間祖屋
早兩日我老豆問我係咪會入元朗
有事可以避下佢不嬲和理非黎估唔到會撐我

好有愛
我呀爸呀媽連我出去都唔俾

香港人嘅模範家庭

有屋企撐真係差好遠
首先唔洗好似做賊咁出去
明白佢地會擔心 但都咁大個人啦

你地就好

啱啱先同屋企人鬧完交
睇到呢個post真係百感交集

唉相反我今日出門口前我老母仲屌我唔好去
好灰
點解我屋企人唔可以好似你咁
不過我都係出左去行街

你就好啦

投胎成功

樓主父母好波

我都已經同我兩隻🐶🐶講好數！

你就好我屋企人仲on99屌緊啲人今日又準備搞事

Uncle要小心啲留意安全吖

一家一生平安

樓主一家, 一生平安快樂

好感動

呢D先係香港情

世伯 伯母 身體健康

羨煞旁人

係愛啊 香港人

我最多可以令淺藍既阿媽同港豬既奶奶變成會鬧政府會理解成件事既來龍去脈，但深藍既老豆依然係相信地球係平既

好葡萄+1

727元朗自由行攻略

香城Online 元朗副本完全逃生手冊（修訂版）

元朗旅遊攻略 日票篇

你就好
我仲要應付屋企不同戰線
真係好辛苦
邊D先係屋企人？點解一家人可以咁唔同路？點解一家人可以咁不留情面的不體諒？
對住出面的人就好聲好氣! 對住屋企人就乜都發洩出來!
佢地句句都係真理! 我就句句都唔岩聽
下下一句"D人搞事"
下下第一句就"不好"
我已經冇主動出聲好耐

你就好 我老豆係話打得好果d人
真係羞家

可唔可以做你朋友

好葡萄 我屋企仲係深藍

嗌到慣哂
已經唔再打算多費唇舌
反正都唔會有得救

好好

有呢種屋企人好撚感動

祝樓主家人一世幸福
香港好在有你

join打麻雀

羨慕妒忌恨

公仔麵

羨慕

應該攞去登頭版

希望更多港人醒覺

我由7月1開始
Anyway 不是我們錯

剛剛我打俾老母問佢今日去邊
佢答我佢諗住入元朗食老婆餅
聽完忍唔住流眼淚

由我出世到宜家 我無見過聽過佢參與遊行等
呢個幾月入面 大家政見唔太一樣
但今日 大家一樣了

多謝你老母

感動

我想有你咁好嘅父母

高質到仆街

我想上嚟食面

呢個世界公平咩
叫佢地黎點醒我屋企個兩件

真正Hong Kong blue blood
幫我同auntie uncle 講聲多謝

體諒一下

佢哋係process 唔倒個事實 所以唔明白大家

一直做港豬 才害咗下一代都唔知

被港共劏都唔知

好想同樓主&樓主父母瘋狂打牌
又食又拎

藍絲老豆老母

Uncle要小心啲呀

祝樓主全家幸福

葱

We connected

我父母都係啊屌

樓主好幸福

好幸福...好想食伯友公仔面

+1
家中兩老都係藍色

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

mustc

全家一齊抗爭

就算最後冇野 都想上去你屋企見下依對咁痴撚線嘅呀爸呀媽

uncle伯母好嘢！

好sweet

葡萄樓主

屌 仲黃過我全家

優秀

有能力做到真係好

世伯要小心呀

真正嘅父母

樓主成家好波

你好幸福

幸福樓豬
有好多手足生於極藍身家
簡單講，葡萄

言辭空洞 不斷轉移話題
9up當證據 完全講嘅嘢唔會聽得入耳
呢個幾月講到口都攰 心都攰啦

真係好撚酸
點解屋企連一分思考都冇

每次都會大吵 已經唔想再溝通
我明做老豆老母係擔心我地
但可以多點支持同理解嗎？

祝樓主全家一生平安

Respect

恭喜樓主
光復香港
時代革命

加油巴打，我爸媽睇完直播都痴左線，日日罵林奠黑警

香港人加油

我老母整咗辣椒水話俾班後生有咩事攞嚟自衛噴班黑社會

你老豆老母好型

辛苦你啦巴打

會過去的
唔好放棄，仲有好多同路人

多謝兩位

別人的父母總是最好的

好想食公仔麵

好羨慕反觀我屋企個兩個深藍

葡萄你有咁嘅屋企人

感謝！

好幸福呀

MustcBB

Daddy mammi 好波

唉，羨慕

乜屎
千萬個葡萄

絲打請小心不要讓暴徒入屋犯罪偷野

屌，有此父母，乎復何求

好幸福 抵你既

我喊了，你真幸福

雖則老豆唔會好似10幾年前死人都同我拗
但佢係深藍陣營
阿媽過咗身

多謝世伯伯母

好羨慕你有對咁既父母

我老豆話我廢柴 狗都不如 垃圾美國走狗
我老母話出去做乜丫你咁廢唔夠人打
我:照出

羨慕好好孝順父母

利申：父母重藍

想要襪c兩老

我阿媽721 後係咁叫我唔好去行

好warm一家人

咁勇武

好温馨

燒到埋身係快啲明

嘩mustc乜係你
好想同你瘋狂唱歌
如果香港革命成功
我地就結婚！好唔好？

好正既家庭

有咁好嘅爸媽 真好

有對開明父母真幸福

好人一家平安

羡慕有個咁清醒咁幸福既家庭

你父母真係明白事理

We connect!

你咪好
我兩老驚到仆街
話唔想做天安門母親

有個咁嘅父母真幸福

如果夜晚真係出事，做好收留準備

好感謝樓主一家

尊敬

唉屌 我都係

😂 甘都好過藍

樓主係咪唱歌填詞果個

高汁

好撚幸福
羨慕死人

Cls好感口

救唔到架，算啦

甘你都聽佢地話啦 萬事小心！

好感動 睇到眼濕濕

精神

請以你爸媽為榮

我老豆老母唔剷到我獲金 已經多謝佢地

甘?

推！
樓主一家好人一生平安！

我想打麻將呀
雙腸麵唔該，啲麵要硬d

好正 多謝樓主爸爸媽媽！！

Your parents make us proud

唉 點解有咁好嘅父母

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

好開通呀

你才是香港人
你全國都是香港人

有此爸媽真幸福

有對識用腦既家長真係幸福

must絲
細細個就聽過你大名

Love your dad and mum

好幸福。。。

想問車手 tg group?

mustc 仲有冇唱歌

我老豆話今日黑警再係咁就辭工上街，會否太激

恭喜你

老豆老母日日屌學生
樓主要好好珍惜佢地！👍🏻

係地鐵睇到想喊

唉 我都係 對住佢地真係好辛苦

正啊

好幸福
佢地淨係話好危險 兩邊有錯 唉

好羨慕樓主

前日先同完屋企隻廢老隻抽

一齊食杯麵

恭喜樓主

萬事小心

點解咁好😭

比個like你個名

收唔收上契

You are real lucky bro

好正

偷偷地幫老母開咗AirDrop

幫老豆老母開Airdrop 等文宣手足做下嘢

你上世積左幾多福先有咁嘅父母

係愛呀

你地就好啦

好葡萄

好幸福好羨慕

香港父母

恭喜樓主，俾大大的讚伯父伯母~

若果香港多啲明事理、明大義的父母就好啦

改變幾十年思想唔係短時間，ching加油

👍🏼👍🏼👍🏼

樓主父母一生平安 多謝你地

要珍惜同聲同氣嘅父母

多謝樓主老竇老母
再睇下自己屋企⋯唉

好羨慕由612到而家我屋企人都唔知我出去夢遊

好滾動

好幸福，先多謝你爸媽！

光復香港 時代革命
今日元朗見

Pushhhh

得父母若此，三生有幸
生兒若此，幾生修道

入元朗一齊食麵

能有一對咁理解自己既父母真係好
呢份感覺要緊記
仲要時刻表達出黎俾佢地知

愛回家

多謝阿姨阿叔

好令人羨慕

你好幸福。。。。

樓主好幸福祝樓主全家一世平安

樓主老豆老母養唔養狗

係愛呀哈利

o

祝世伯伯母好人一生平安

快手係佢地fb到like蘋果、立場、hkgpro再唔小心unfollow其他唔關事嘅page

樓主阿爸阿媽真係好
我老竇老母政治冷感
頭先同我老母鬧交關於琴日機場 佢尋日話咩啲人去機場阻住啲遊客 跟住我就同佢講都冇 佢反駁話咩而家其他國家對香港發出外遊警示 香港好危險
我同佢講話琴日機場好安全和平示威 跟住我就鬧佢睇少啲tvb
佢就發脾氣話其他人表達意見都唔得 你睇到嘅嘢唔係啱晒
屌有時對住佢哋好撚辛苦

你屋企真係cls，老豆老母都咁癲
唉如果大埔行個日我都唔知我媽會唔會開門比我

好感動！

連元朗人都醒覺，香港有救

眼濕濕

我屋企兩件冇撚得救

屌我老母
仲係乜柒都唔理喺到煲劇

其實我老母手機係睇now新聞 始終學歷低個人好難變
依家冷處理算

一生平安，生活愉快

幸福的樓主

唔知會唔會聽到mustc既歌聲呢

恭喜樓主，我媽都痴左線，不過係不分青紅皂白去撐黑警果隻

樓主就好啦，我父母都仲係撐警察。。。

開心野要推

好幸福啊

今日又發咗個靚夢
頭先發夢呀爸呀媽同我一齊black bloc行完街街
呀爸仲同我一齊留守元西留到十一點鐘
之後我就笑醒咗喇

樓主成長係明是非既家庭
既有智慧又有良知
好難得

#metoo

再次證明別人的父母沒有令我失望

真心要攬下佢地。有咁明理的父母絕對係亂世中最幸運的事。

屋企人話想上前線去教班 教點打狗

祝你地一家人一世平安

我老豆老母過左呢兩個月都堅守自己崗位晚晚打牌
真係好撚野

向 uncle auntie 致敬

好正 樓豬我都想做你地家人 家父家母無藥救

好羨慕樓主老豆老母咁好
我屋企兩個老人家講就話撐示威者
但係成日話佢地唔肯定係要留到咁夜比人打
又話一定係有內鬼滲透左入去
察人都係打份工佢地都好慘
同佢地講佢地又唔肯聽話我天真
係得佢地先看透世事咁

有明白你嘅家人真係好

恭喜樓主

8月5號齊罷工

收錢出黎食彈同被驚打 on99

佢地只會睇到佢地想睇嘅嘢
覺得搵錢大過一切
成日話遊行無問題但暴力就仆街啦
屌那星和平嗰陣政府有理過咩？

cls
咁正

多謝

多謝樓主父母,
真係唔可以要求佢地太多, 唔好再鬧年青人已經好感恩

老豆本身淺藍 琴日開始討論點打狗

proud of you

‼️從近日的新聞報導，香港已經開始陷入第4步，一旦到了第9、第10步就已經太遲了，⚠必須在第8步前停下才有希望，不然，香港就會變成另一個烏克蘭🤯！這是從2014年已被預測的。

「美國謀害中國陷入圈套的10個步驟」：
✔1- 自以為的創舉
✔2- 理解到事情將會沒完沒了
✔3- 雙方的情緒和理智燒毀
✔4- 被收買的黑社會介入 👈🏻 🔥🔥🔥
5- 狙擊手出現
6- 互相推卸責任
7- 內戰當民主（政府及警隊瓦解）
8- 軍隊介入（軍法統治）
9- 全球傳媒譴責
10- 國際譴責及制裁

👁美國謀害中國陷入圈套的十個步驟

勁。天佑樓主全家安康

hi少啲雙氧水啦

琴晚我係中環果陣老豆老母本身話要黎接我走 最尾我搭到鐵走唔洗接

佢地就係中環接左6個仔女返屯門

接完再返中環回收物資

Proud of my 老豆老母

好羨慕有咁嘅屋企人

喊左

好幸福，好羨慕你有個仲有良知嘅屋企

我612 我以為得我係咁
不過唔講嘢都好唔使煩 反正都唔會有結果

好彩香港有你哋

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

Mustc 係咪舊登個個

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

好羨慕樓主有明白事理既父母